岩岩甩P 想買車 有邊間第3者保公司好?

睇過幾間都係要有2年駕駛經驗...
有邊間係岩岩甩完P 有正式牌又抵屌嫁? thx

你夠25歲未

啟豐報得幾快

夠LA

同問

兩年牌係網上報only
打電話啦
再唔係agent，快而保嗰啲

平安保險， 買保險有禮券。

所有記名司機年齡介乎25歲至69歲及駕駛年資為2年或以上
要駕駛年資為2年或以上

你去呢間問吓，我經佢買qbe, 未到兩年牌， $27xx